其實你班賤朗迷 咁激動罵摩迪仲咩？

金球已代 理撚得你

黑哨時，呢句你地成日講的

金球係撚Fifa

吓？第一日上波台？

ching 係咪搞錯左啲野 句野好似係蝗講開

賤朗走咗
皇迷已正常返

唔係正常 係柒撚到潛曬落地核

好想知反摩笛既有幾多百分比係朗迷

連登第一朗迷王騎係時候整頓下班手下嘅風氣

C朗近十年金球獎 全勝6負

美斯近十年金球獎 全勝5負

美斯>>>>>>>C朗

佢今日先知你返六日，星期日先得放假